衞生防護中心 : 沒有就復工進行討論 相關政策政府決定

公務員周一復工 張竹君：科學委員會冇傾過 多咗人返工必增風險

政府日前向公務員發出通知，明日（2日）起陸續恢復公共服務，變相逐步復工。衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，衞生防護中心科學委員會沒有就復工進行討論，表明這是由政府決定。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日於記者會上被問到，衞生防護中心科學委員會有否參與復工決定，張竹君指科學委員會「冇傾過」復工事宜，表明這是由政府決定。

對於復工會否增加傳染風險，她說「多咗人返工就會多咗人流，一定會增加風險」，提醒上班人士要保持個人及環境衛生。她又說食飯是高危因素，因為大家要除低口罩一起食飯，建議公務員盡量不要一起吃飯，可以帶飯或叫外賣代替。

http://www.thestandnews.com/society/%E5%85%AC%E5%8B%99%E5%93%A1%E5%91%A8%E4%B8%80%E5%BE%A9%E5%B7%A5-%E5%BC%B5%E7%AB%B9%E5%90%9B-%E7%A7%91%E5%AD%B8%E5%A7%94%E5%93%A1%E6%9C%83%E5%86%87%E5%82%BE%E9%81%8E-%E5%A4%9A%E5%92%97%E4%BA%BA%E8%BF%94%E5%B7%A5%E5%BF%85%E5%A2%9E%E9%A2%A8%E9%9A%AA/?fbclid=IwAR0_mbxmbu8_f-BenriM_ue5OZ6YspvuT956Kbw9xoGx8Bgyq6UT3AVEtTs

出賣政府了

職場卸膊操

根據科學決定

梁卓偉唔係話講科學既咩?
依家唔出黎大聲疾呼叫政府講科學?